[I/A] LAST IDEA ラストイデア(35) SE神作事前登錄 令和最後一個星期一正式開SER!!!

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

痴鳩線 兩點又推5點
仲洗唔洗玩

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

我已經棄左一日 你呢？

覺得自己好唔爭氣，又要屌又要等

神作黎明

24小時冇開驚了

無人唔係棄左一日

台仔係咪仲佛緊

原來仲有人玩

我只係想知地下城果到佢會點賠

重想話唔使開了

1001唔開post

咪比左條匙你囉

明天會更好

決定棄左佢算又要等

se執柒咗佢啦
咁撚廢

SE都算西利
好揀唔揀揀D放假既日子先黎維護仲要搞咁耐
班PROGRAMMER仲唔比人屌撚死

メンテナンス終了時間の度重なる延長により、現在ご連絡しておりますお詫びに加えまして、本日の延長を考慮した追加のお詫びの品を配布させていただく予定です。
お詫びの品の内容はメンテナンス終了の目途が立ちましたらその期間を考慮して決定し、改めてご連絡させていただきます。
而家話知道幾時開得返再決定要賠乜

5星1枚 跌落率100%

賠乜撚野
D玩家都棄晒

比我屌佢地300次就原諒

到時冇人記得啦

呢個時勢賠乜都畀人屌㗎啦

賠少d 呀 你吹咩

有無熟ios審核流程嘅巴打?
app更新無得預先放上去等apple審核，到某個時間先發佈?點解會要停機先再卡審核咁奇怪?

賠自選地城5星卷啦屌

唔賠100水 我唔會返來玩 898

你知，我知，單眼佬都知，係SE唔知

LM

冇可能100支

正常係要一早扔上去比apple審批 批左之後再set幾時上架
好似上個post我講嘅咁 差唔多隻隻GAME都會係禮拜4到做維護/更新
人地起碼最少都預3日或者一個禮拜比apple批

邊有可能
計我話搵返個星期日開全日免體力算啦

SE: 最多10支 不能再多了

開返日地下城任入算啦

畫到成副執柒圖咁

點撚批架到底

我覺得SE似係想用urgent main去博apple會批所以先揀琴日去做update 但人地根本唔會理你ur唔urgent 跟足規矩做野

某ゲームみたいにメンテ終了と同時にサービス終了は勘弁

IOS撚可以點退
成日話我唔合資格

最後受害嘅都係玩家

唔想咁快送你上山呀後生

我竹山

SE個腦真係塞撚住左

你當佢地好似申請紅館開演唱會咁 要一早遞紙入FORM架嘛
你有冇見過有歌手係兩日前遞 兩日後就開到SHOW

原來依個就係SE嘅計劃

SE 心諗 理撚得你

我中間就ok

手把手教我未 除哂褲等緊

我第一次玩遊戲比人撚到咁
以後見到SE代嘅都要諗清諗楚先去玩

有冇人識email apple問下官方係咪真係sd左更新檔俾佢地審批，如果官方一直都係講大話既話，話俾apple知官方係到用佢地過穚，叫apple告鳩佢地

試緊send email 佢apple 等佢復

Lm

除非你係隻AGME個 developer 唔係嘅話唔會覆你

之前都有好幾隻驚係咁 出完新IPA 但發現有BUG 要UP過一個新 之後都係要等

好似fgo維護延長咁寫時間未知咪算
好過宜家一次又一次咁走出黎消磨玩家既耐性

你地痴線，維護緊都爆一個po

邊止

其實一直封測緊

佢個退款機制好似唔係人手審核 之前試過打去HOTLINE問 個CS好直接咁答 係唔符合就唔符合

貼下tweets 貼下line 啲反應圖都好有討論位

諗住揾到個驚可以長玩
就搞啲咁嘅嘢出嚟

返工辣殺狗工

日本嗰邊都爆（鬧）得好勁

gbf

一個二個冇骨氣嫁
又話棄game又話退款
個個俾 SE 撚狗咁撚
快d 開返啦 汪汪汪~ 嗚~~~

又燃燒我耐性

之前kaiboard望遠都有講過apple批APP其實好濕鳩 限好多野 一係話你依樣唔得個樣唔得係咁彈你 所以個次kaiboard本身話幾日後有更新但最尾都好似等左兩個禮科

🐳🐍有冇5ch網

btw 想知日本仔退款會用咩理由

課左金果D朋友有冇後悔

退款咪得，有咩好後悔

建議 bookmark

佢地老母係隻狗 立即退到

咩理由都好其實唔重要 你第一次退嘅話 100%退到 但唔係第一次退 你要撞手神睇下會唔會係人手幫你CHECK你個request 好多時佢都係直接比電腦批 佢寫個range你唔符合 你點退都退唔到

課金就好似打丁咁, 爽過就得

無 因為我一早退左

se同狗鐵冇咩分別

狗到你

你爽過未

已退款，屌你老母，垃圾SE

仲垃圾過狗鐵

雖然以前都退唔少

一係SE戇鳩一係就apple濕鳩
不過我覺似係SE戇鳩

但我之後課番經1經2

做得好

打和啦 2邊都咁撚戇鳩

有無教學?
用咩理由

AN最戇鳩, 要陪你地癲

冇 都係課咗個 st 1,2 唔算咩錢 係對佢地身為手遊大廠嘅應對感到失望

我有朋友po fami 通話神game 條片 感覺唔洗首抽咪玩 ，開驚彈 se 我都屌左聲se 嚟嘅

再加埋佢啲賠償方案， 我真心明白哂眾巴打點解咁長期讚美SE

An機用家

咁先公平

魚蛋論

BTW講真真係冇玩過一隻手機驚維護可以維足2日
屌你頂晒盡都係8個幾鐘

an狗表示 我想打機呀教練

屌你咪撚更新好過啦

返工就開心d

same

點解有人仲可以打

重點係 咁你咪遲幾日批曬先關ser囉 宜加唔湯唔水

因為星期日

原因：我要退款
理由：將你既心情打落去

如果你唔係經常退款，基本上電腦係即批

我之前玩過一隻好似都等左幾日

更加唔得， 個st咁搞 gw都會唔爽

其實最on9既係點解佢唔學下其他game ，知道個更新檔大概幾時先有再強制下載更新，雖然係有bug 但至少有得玩住先,總好過佢依家又唔知幾時先審批完

之前隻hxh開ser一陣
維護幾個月啦

維護緊
個po都可以人手置頂咁耐

我要玩呀!!!!

怨氣唔散個PO唔會完

因為佢係SE，每隻game都只打算玩一年，
邊會花咁多心思

好彩有魚蛋
唔係真係心理唔平衡

屌垃圾SE,開android先咪理ios咪得囉

因為SE每幾個鐘唧牙膏仲要唧D屎出嚟搞到好撚火

試下先
Thanks

維護左幾個月，個post 幾星期就唔見左

魔界戰紀都仲維緊 等下啦

轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙震呀

出5星呀！牙牙牙牙牙

好佛好佛.....?!

平成最後一隻神game=過撚左平成就執笠

令和第一隻執既game

因為佢係話維護幾個月有哂明確時間，唔似濕鳩SE每2個鐘就係到撩起你把火

捱唔捱到去令和

有d懷疑本身se係咪冇qa team

其實點解佢會維護幾個月嘅？

同埋最弱智係
揀weekend先黎玩審批痴撚線公司

如果佢尋日2點就話維修3個月,屌得肯定仲甘

hxh 係冇公告

一路維護加十連休無問題

震未呀~~~~~我要開SER震動通知

Sor 我㭍左 冇公告都至少好過每2個鐘就玩鳩你

你的體力已回滿

下次震機可能就係執笠通知

學下cy賠償啦

以前伏鳩你嘅全部比番你

因為玩得hxh既都慣左會隨時消失

咁就唔係SE啦

只求一震

點伏鳩法

有無an機退款教學

免費入石門時間又到

加體力上限 蝕左幾多就比番幾多你
抽野重複送垃圾 半年後改多 全部計番比你
仲再送石

去playstore到退？

Se有咩黑歷史?

無營運
大部份手機game都係一年內執

依集創最新執粒紀錄?

試左退唔到

如果學到CY一成都好了
CY爆幾多回幾多
隨時多一百幾十支水

非掛狗勿入

G 持比巴肯肯打se 臉 同佢攬炒

依家google同apple兩邊應該都好難再退到啦

退唔到嘅巴打係跟依個退?
在電腦上前往
按一下 [訂單記錄]。
找出您要退回的訂單。
按一下訂單上的「更多」圖示 更多。
選取 [要求退款] 或 [回報問題]，並根據您的情況選擇適當的選項。
填妥表單並註明退款要求。
系統會顯示「感謝您回報問題」訊息，並以電子郵件向您確認是否能退款給您。您通常可在 15 分鐘內收到這封郵件，最多則可能要等待 2 個工作天。

退唔到咪即係硬食冇得走

呢個真 ， 而家有道氣卡住咗係度

等佢開返 都用模擬器玩隻

邊隻模擬器好用

推爆post都應該未有得更新

唔等了

支持

bluestack 建議電腦12gb RAM 再share max ram比佢
我8GB 分4gb 都彈 cpu i5 8代

noe

G持
齊齊退

其實唔關RAM事
係個模擬器同隻game個相性未做到最好

有都係垃圾啦，由拍賣場開始已經知

比返幾條匙你算

無虹匙屌撚到佢反皮都似

係 5分鐘都唔洗就send email黎話
我們已收到您的 スタミナブースト2 (ラストイデア) 退款申請，但您的退款要求不符合我們的政策規範，因此我們無法辦理退款。如有任何不便之處，敬請見諒。

咁真係似係退唔到
你contact SE佢又肯定唔會退比你

我試過咁sd比apple寄e貓過黎叫我詳細解釋

其實我試過apple唔退，我屌到apple化，cap哂圖話game d bugs，營運方又唔覆唔解決。最後照退幾千蚊

之前玩黑沙 用雷電就最順

你認真d比原因，詳細解釋咪解釋，根本玩唔到，無辨法進行遊戲

尋日仲扮玩緊, 今日就齊齊退款

咁用邊隻好

其實前幾日係封測黎
成班傻仔比人當狗咁撚

我睇場賠咩先退

點搞

日本itunes card係咪冇得退

好似真係無得退

有

唔係 照有得退 你符合嘅話

維護左超過24hrs 究竟有咩賠？

送多支水 打個和

等緊 賠垃圾我都退

有咩方法退

打英文得唔得？ 定一定要打日文先受理？

可唔可以解釋話因為遊戲營運聲稱因為你們ios不能上架而無法進行遊戲

我google 5分鐘就退咗
ps 更新前課

屌 以後用an機課

利伸打中文退款原因

日文，英文都得，因為其實都係電腦批

真係多撚謝

基於大部分玩家投訴與退款
本社決定終止營運last idea
多謝大家8日來短暫的陪伴
在這裡對大家所造成的不便致歉，祝假日安康

新年號出返隻 first idea

轉個頭改個名又出返

叫NO IDEA啦

叫who fucking care

Shit idea

bad idea

辣殺驚
拍賣唔開都算 仲要維護咁耐
賠償一定孤寒 睇佢7日獎勵就知 仲話神作

利申 繼續玩

Gone idea

NOW I DIE AR

end idea

隔離隻last cloudia有冇人玩過

最近購入された「ラストイデア, 経験値ブースト2」に関する問題の報告をいただいています。¥3,200 分の返金が発行され、このアイテムのご購入に利用されたお支払い方法に対して適用されています。

即係成功嗎？

醒了 仲未有得玩 屌

再訓

其實關U事
Android手機用果粒U同intel係兩種規格
隻game越用粒U越盡去到pc表現就會越差

係 用咩理由

我扑暈你囉咁

機

日本班狗開始咬主人

“This app isn‘t working properly, not able to enjoy a proper gaming experience”

5ch定twitter?

冇控食仲唔咬咩
餓一陣就話得姐

bluestack 4 成日彈loading
成日打10連都彈 食咗我接近30體

Easy job la gum

But me 咩都無收到

玩緊龍絆,而家有2倍戰鬥

＜運営チームより＞現在もAppStoreへのアップデート反映が確認されておりません。次回のご報告は18:00を予定しておりますが、反映が確認され次第メンテナンスを終了いたします。この度は長時間お待たせすることとなりまして、誠に申し訳ございません。

黎

請你立即離開

個隻先係平成最後神作

下個星期先再入嚟

Twitter

去隔離POST啦

利伸: 玩緊

好無玩？好驚好似上次個隻守護者咁

睇埋av4仲未開

好好睇

bye

我講緊n年前第2隻game

好玩過八方旅人 幾有以前ff5同6既感覺

咪撚講龍胖 400幾抽+白金中唔撚到暗法

咁西利

同當年隻wonderfake有得比

有冇退錢

呢隻又係經典

好多細微既要素,玩落會發現好多古靈精怪野同好多無謂呃GAME錢既野

無償石黎 我倉鼠

我70抽中左隻火劍咋

このゲームはいいない、いつもメンテナンスしています、何でも遊べる

an機 打左呢個內容

抽到21號都冇就退撚埋個幾廿蚊白金$

過咗24小時都仲唔加派50枝水 或者5000 石嘅話

立即棄game

咁可以棄定

有課既人24小時只係三支水既事

日本仔都開始咬了

G持日本狗群咬主，港日同心機會嚟喇，飛雲

Byebye

屌佢老母退都唔撚比我退

逃生門已關閉

請問呢隻神作新game幾點開ser

早兩日派第一粒4星腎石嗰陣已經鎖咗 退唔到

執撚左

一齊退款迫 SE 下跪

我諗談育嬰退休個日先開

一跪就執

購入時にご利用のお支払い方法に対し ￥1,550（スタミナブースト1 (ラストイデア)）の払い戻しを行いました。

購入時にご利用のお支払い方法に対し ￥3,200（スタミナブースト2 (ラストイデア)）の払い戻しを行いました。

一分鐘ai 秒回

坐等畀返

幾驚你話要等蓋世寶退休果日
好彩啫 嚇得我吖

退緊了

恭喜 肯退就有機 回水G持區

大家估下18:00之後到幾點

退款潮

Tomoro 1800

執柒idea

SE應該知道今日幾多人退,仲唔肯放AN行先,叻仔

24:00

みんなのツイートが面白すぎてもはやこのレス見るのが楽しくなってるw

今鋪真係史上最速執笠

仲癲過 FGO初初開服嗰時

我人生第一次退款申請貢獻咗畀se

5月1號準時開ser

日本班狗都要做野先得，只係鬧唔退款
SE 唔見棺材唔流馬尿

做得好
退完做無課撚

SAME 但都退唔到

巴打好波

剩係分佣比 google 同apple都賠死SE

google play點refund

邊度都有騎空士

笑4

We've determined that your purchase doesn't meet the conditions for a refund.

上少少先有巴打教完，想收返錢追下 po 啦

想屌4班比

令和第一隻引發最速退款潮神作

仲有人話咁樣可以趕走haters 同啲台仔一鳩樣

愛嘅話就要盲目去愛

真豬

曲線嚟

第一句本來似撐 SE,
補多句盲目去愛真係笑而不語

其實知唔知點解日本仔屌 apple，因為上星期同一日至少有8隻 game 都係卡更新，要搞清楚根本唔係卡係審核，而卡係 app store 系統

fortnite, wild arms mm, JoJo SS, 黑沙, kof all star，仲有其他唔出名既 game 全部俾佢卡成日，點會唔屌 apple

我都係，之前玩任何垃圾驚都未試過搞到退款收場

真相冇人想知，玩家只求盡快入game
同賠得重手 d

有冇諗過係佢地遲交？
有冇post 上交日期

叺。嗱 講明先 我退咋 未棄 汪汪汪

咁好心審核批咗先好搞更新啦

成間公司好似第一日整 game咁

X 2

嗱，我g 持退款但冇叫人退game
退完玩得，課返舊錢買石買pack is ok

佢有種就收我個服務

等等等，我等等等....

就係已經批左，差更新嗰下

但係仲未立即退錢 ， 唔知用幾耐 利申play jp 餘額買

發夢夢到有更新，即刻札醒，禁開部電話

ip 狗表示退款成功回覆好快，但信用卡其實流程都好慢

情況一樣 只退到部分
剛收到 email 射走個波比返 SE, 內容如下：

Hi ,

Thank you for contacting iTunes store. My name is Matsubayashi from iTunes Store Support. I will be happy to help today.

I understand you have a question about ラストイデア. I’m happy to help you with this today.

For help with ラストイデア, the developer is your best resource for information. For contact information for SQUARE ENIX Co., Ltd., see this page:

This article shows you how to find an app developer's contact information:

Note: Although we mentioned third-party products in this email, Apple doesn’t recommend or endorse these products.

I hope you have a great rest of your day. If you have more questions, just reply to this email. I’m happy to help.

訓多陣把啦

iTunes 卡唔得

谷玩

訓返啦 最好星期一先醒

play jp 無問題 st 1 收到錢

屌咩，每日有兩個地下城free ga喎，一條邊夠

我岩岩都係

其實都係一日姐 佢fix 好d ai /auto 果d 問題不大 做乜個個退錢 佢一定有野賠架啦

唯有希望佢賠多啲

應該係太多人report有bug
跟著更新比人周到仲有未del好
Google一向唔理
Apple比人開file
所以就上唔到架

利伸 估下

仲有九個字

仲有半日呀 手足

知唔知退完幾時入返俾你?

準備延遲到20：00

有冇機退得哂

我己經準備好做狗

準備24 小時

兩個都話成功退

Apple應該唔會理呢啲game play bug？
呢唔犯法，唔會炸爆啲電話就應該OK？

一禁就話
We've determined that your purchase doesn't meet the conditions for a refund.
gift card

如果都只係送幾枝水同key真係冇人會再玩

最近購入された「ラストイデア, スタートダッシュパック2」に関する問題の報告をいただいています。¥3,200 分の返金が発行され、このアイテムのご購入に利用されたお支払い方法に対して適用されています。

退完變ituen餘額

有玩過幾年前隻垃圾wonder fake表示淡定

係

我幫老婆升到100lv佢都未開ser

唔關grif card 事

＜運営チームより＞現在もAppStoreへのアップデート反映が確認されておりません。次回のご報告は明日午後18:00を予定しておりますが、反映が確認され次第メンテナンスを終了いたします。この度は長時間お待たせすることとなりまして、誠に申し訳ございません。

幫你打埋 照cop啦

拍賣唔得
佢有講過game內裝備可交易
但係履行唔到承諾
應該算係欺詐

賠垃圾就退返萬幾羊

完成

20分鐘退款完成

即係射返個波比developer, 唔退

＜運営チームより＞現在もAppStoreへのアップデート反映が確認されておりません。次回のご報告は明日午後停運を予定しておりますが、反映が確認され次第メンテナンスを終了いたします。この度は長時間お待たせすることとなりまして、誠に申し訳ございません。

退晒課gbf都好喎

啱起碼有女女睇
利申冇玩
剩睇h漫

退個丁屎咁多錢課gbf 應該毛都抽唔到條

可以幫我老婆買泳衣

仲諗住退黎買龍絆既特價石

已退款

我都係咁...有無教學

拎把刀去SE本社

I9 退咗仲未收到錢 慢慢等

ラストイデア, ジェムF
¥9,800 App 内課金
お客様の購入は、返金の条件を満たさないと判断されました。
返金ポリシーについての詳細は、Appleメディアサービス利用規約のページをご覧ください。

點解我退款佢出呢個
利申，第一次退

apple 既話去send email

有一日free三個

狗仔條撚準備

仲有30分鐘

16分鐘睇公告延遲啦

未有更新，要等到聽日了

推到 SE執笠為止

今日？

真係好好笑 btw
我冇搵到佢公告過service 賠償係10coin

玩住咸驚先

唔記得邊日 打過三個城都free 其中一個係活動pool

今日搞得掂 我認晒呢到既人做契爺又點話

經歷左心灰退款->覺得SE好似想做返野->無退維修更灰
覺得自己退款無錯 拎去課其他驚好撚過

其實做乜鳩 一直入唔到 game ?
又做乜鳩 係咁退款 ?

課左咁耐 真係糞到第一次退款

屌你 咁都玩得落
你變態?

其實你地望下個app store更左就知
應該唔會搭正準時更
宜家都仲未有 都好肯定18點唔會有

睇黎你都係弱智

3日後先入game就差唔多

NO屈 一切都是學術研究

今晚早d訓等聽日10點啦

咁豬一定係清心清純清晰清切

今日唔再 follow了

直接等聽日好過

總之APPSTORE 未有得更新 你望佢TWITTER都無用 佢D賠償根本未開到服都唔會用腦諗 而家都係求其9up D垃圾出黎激尻大家

賠番90支水+地城100%震3日
比我就原諒你啦

我估星期三喇 差唔多

食飽飽好眼瞓 瞓醒唔知有得刷裝未

老老柒柒

我原來搵唔到佢話課左subscription嘅玩家剩係得額外二支水同一萬

twitter 冇講過嘅

成功例子應該係點操作

今朝既事

咁

起身刷公告

我揀不良商品

之後打

いつもメンテナンスです
遊ぶない

退撚哂錢
開返SER佢鍾意BAM就BAM
垃圾SE

想問有無講維到幾點

佢講幾點都無意思

7月掛

停運啦 唔開啦 走啦

有不過會無限延遲

龍肥50連抽抽埋D辣殺~~糞GAME

退錢都廢事搞無所謂啦

黑龍係唔係外掛先贏到

最撚嬲就係,知道未批更新唔到
game pack就唔好update住先,俾人照玩住先,批左先更新啦,依家全世界係度等,on99

29/4 1800

咪就係
第一日整game

十連休

is

SE bridge 個網有公告，同 twitter 既公告有些少字眼唔同，我都唔明點解唔統一

no
android贏唔到
除非

其實嬴到都無 都唔會震

明日請早

準備狂賀維護超過24小時

2 點已經超過啦

仲有5分鐘開估

係喎, 記錯

出左通告啦 4月29見

垃圾ios app store

開咗喇

29/5 18:00?

退款人士自行抄低，有辦你抄

唔肝龍肥了，手指好痛

點解我無不良商品揀

お金返して！

唔係錢嘅問題，係群眾壓力向 SE 官僚體制表達不滿

我係play store

BOT又準備出PO了

出咗 睇game公告 4/29 1800

終於肯開

佛營運唔想你捱夜追公告

下個PO唔洗開了 執了

一下由2,3個更新一次 變咗24小時

聽日見

日本孤高士多乎？請確認閣下身處平台

然後就29/5

你中左

遊べない

每個鐘一次-> 2個鐘一次->3個鐘一次-> 屌你一日一次算9數

＜運営チームより＞現在もAppStoreへのアップデート反映が確認されておりません。メンテ開始前にApp審査は完了しておりますがStoreへの反映がされない状態が続いております。反映を確認し次第メンテを終了します。詳しくはお知らせをご覧ください。誠に申し訳ございません。
…

可能收到APPLE通知話聽晚先幫佢更

人地放工啦

散了散了

apple呀

update個個都費撚事煩
一日更一次算

打錯字 炸

好佛好佛

垃圾到

笑撚左 真係

台仔：營運唔使我地每兩個鐘追一次公句，好佛。之後仲會送一堆嘢比我地，超佛。

日本仔:屌你放緊假仲要我更新通告

台狗:唔緊要 汪汪汪 慢慢啦

上面已經有人講左
apple禮拜日通常都唔上架
話左最快都要禮拜一

個賠償仲要冇變
佛營運

最新公告係咪話每維護多一日，就只加送體力水2枝+1條銅匙

其實你地係咪誤會左
佢個時間只係話會再報告情況
根本佢都唔知幾時開得返

有關阿婆士多請爬文

佢講過話開到再諗點賠

咁應該執得唔使賠

用住先

其實根本就應該係咁 佢一直以為好快搞掂根本唔會諗賠得多與少 反正快手開到有驚玩你班友都收聲架啦

直頭下架 恭喜發財

太易受撚，抵佢地 d 太陽餅、手信老店全部俾支共收購哂

SE話維護前過左審批

正呀
咁就起碼比se食左兩日boost

過咗app store? 咁點解仲唔開

咁唔怪得之佢老閪都唔想賠得多 因為佢覺得今次唔係佢自己出錯丫嘛

你要app store上先得

2日即係5支水姐

呢隻就正中辣殺game, 畫風再靚，遊戲性衰過貪食蛇

有人話呢排日本APPLE STORE 更新上架果度個SERVER有問題 幾隻驚都有咁既情況出現 批哂但一直上唔到架更新

拿 反正無野刷 推爆佢

仲有2萬蚊

我有冇睇錯

4/29 1800？？？

咁又唔好咁小氣 派多條銅匙啦

執柒左佢啦 屌你老母

1支水加延長1日月費

9 up 賴apple 是常識吧

iOS 簡乜好，有無成功既清

講係咁講 信就50/50 反正邊面責任都改變唔到而家打唔到機既事實

冇，而且留意返係到時再講你知"最新狀況"
冇提過一定開到 game

嗰陣仲用nier引人

我揀返金 退左2個之後就話我
お客様の購入は、返金の条件を満たさないと判断されました

同埋錢仲未收到

it狗已經懶得改

呢隻真係好靚 但個gameplay垃圾到傻

事前預約扯扯地
到dl game 玩教學都係扯扯地火

自膠
29號
goal

明明同unison 玩法一樣
但我覺得unison好玩啲

幾隻game都係咁，一定係夾埋賴apple啦

一樣係咁 聽日打上去apple直接兩個退晒佢

有架狗喺Twitter放退款圖

apple開始BLK左唔比人退

你呢個係直接比人reject左

行業慣例

On9營運加垃圾生果

支持

建議巴打都一齊放

又可以刷多日fgo

想笑撚死人咩 平成最後一隻神驚

唔係se個朵臭邊有人會屈佢

ios退款好似唔會直接係營運到refund
係apple自己頂左佢
想知an機係咪咁
如果係apple咁營運都唔會點蝕啦
所以繼續撚狗
遲D開ser出新pack你地咪繼續課

初頭入去見到1800以為未更新
望真d 29(????)
見到之後即刻望一望電腦個鐘
心諗 唔撚係啊
再望真d 4/29 1800
Cls

應該係
但係有2個寫住 返金濟
聽日都收唔到錢就打上去問下了

Fgo真係好哈人玩
試過啱啱開服刷左三日都冇五星索性唔玩算數

退款無咁快收到架
等3日啦

幅圖del左 SE

柴犬們終於有第一隻覺醒
但日本社畜習慣咗奴性，
唔易引發退款潮，加油呀柴犬

咩圖

好 唔該巴打

吹到
我琴日到今日耐唔耐都睇下有冇更新
都有幾個其他app 有新更新
真係賴得就賴

ios 係錢入apple 袋
計完數再入返ae 度
有人退錢就apple 退
錢扣se
點會自己硬食

佢話你條件未滿喎 點退畀你

令和第一隻維護到連仔一日爆幾Po話題之作

賴地硬是常識吧

最近活動真係好悶咁樣刷法刷足兩年幾已經
月豬都開始頂唔順真係好悶

退錢圖

勁 爆ser個post推得仲快左

有2個成功退到
之後想繼續退就條件未滿

我都一樣係咁 退左兩日都係咁
個app store ac係由日本轉hk再用香港visa卡課
唔知關唔關事
課金都要打上去佢幫我搞完先課到

被圍屌營運有幾辣殺

推爆佢

最後逃生船已開
請巴打留意

訂閱退唔到架喎

subscription嗰d全部退唔到
有無巴打成功退到

原來係咁 之前見到有位巴打講
唔會直接影響營運
有太多refund apple先直接check個營運睇下發生咩事

獨眼巴你退咗未
回水撐連登

台狗新論點:其他遊戲都上唔到架但無補償
我地有喎 多同少唔計啦

無望幾個鐘姐
幾時變左下次再講係4/29 18:00 架

其實我玩konami個面幾隻game
都係4-5粒鐘更新 之後ios上左架 android先再上
點解se會炒d 咁on9既車

直接send email比apple request refund得唔得

20分鐘前

未 想退了 岩岩放工諗住玩

台狗領先 1分
比柴犬更冇骨氣

好多驚一早批哂確定哂已經上左架先講熄機時間添

有48小時就會有72小時

巴哈嗰邊好似有個人整理咗某d game情況

我一個都無
清你係gift card定credit card?

你啱先唔係訓覺既咩

孤膠士多定阿婆士多?
退之前爬少少文，
唔好心急揀錯失敗 option

平成維護到令和

痴撚線 遲多一日

跟我師傅學下野先

剩係退到兩個 之後就條件未滿

一定係因為日本令和蟲搞成咁

真心垃圾game,好彩都係課左一個體力一個經驗，當跌左餐飯算。

台狗真係成班人頭豬嚟
慢走不送都講得出

邊個巴打咁on9 apple出名食夾棍

同埋refund一多會check隻apps係咪有問題 所謂apple既安全檢查

都費時再退了 8舊水當自己ON9

真係
咩game佢地都咁講
傻撚左

佢做平台掠你水 退款點會自己硬食

一早話台狗弱智

哈哈哈 笑左為港爭光
港豬歷史上得一分

APPLE 出名一定係收齊錢先派俾營運 所以有聽過佢係3個月之後先會過數俾佢 因為佢有3個月時間限期俾人退錢

真係好撚冇腦 比人當狗撚緊都仲衝去奶袋底

巴哈好撚多傻西白痴閪
之前黑沙m勁撚多外掛唔撚做野都可以繼續吹奏

食開屎 而家食撚緊屎搵到粒黃豆 仲唔叫撚晒佛心公司咩

就係呢 d 台狗縱到 d 營運撚狗咁撚大家
派幾條毛都唔怕

apple個心態永遠都係 自己平台夠大
係唔妥既你咪唔好撚上ios版本 睇係你蝕客流定我蝕客流
仲要幫SE硬食 真係傻的嗎

仲有好多 pc online game既年代都會屌下
依家食開屎慣晒

我宜家要抽中活動pool新角先有動力打活動

台狗見日本人就當主子咁搖尾吐舌，主子叫佢地吔屎，佢地仲吔得勁開心

好彩琴日未撚課體2

有無gif圖係隻狗俾人撚完跟著仲開心咁笑
想改圖送俾班台仔

其實我某程度上覺得班台仔係祟日祟撚到癲
日本人做野唔會錯 日本人做野唔會有問題

一切都係玩家要求太多

睇line grp 睇到呆哂 班台狗護se到呢

人地肯賠俾你已經好好啦 3支水好多啦 10支佢會蝕本架

Apple? 點退?

係咪有巴打喺kekeke到講緊野

仲以為SE佢有份開

最慘護撚完冇狗糧派
仲要比返錢佢

幫商家佬諗佢會唔會蝕本

但對客真係好有保障，就好似呢隻垃圾驚，唔退真係對唔住自己
apple就係只要比到合理原因，佢就退比你

呢d野講得出口先最on撚9 派幾多支水呢d
根本係數字數據上既野 SE佢完全無成本
唔知點撚解會蝕本

台仔數都唔撚柒識計 24個鐘已經唔止3枝水

想睇

我對隻閪game仲有期望 所以未退鳩佢

仲有咩驚玩呀

體水根本就無意義 你派100次俾你 偷改掉寶率跌50% 你知咩? 你刷埋一堆無用既廢物 到你地班友用得7788 先改返正常再話咩活動UP掉率咁

我係課左2PACK唔想退 無謂令自己個日本ACC退完呢千幾蚊之後其他坑退唔到入黑名單

退完無課玩

game唔閪係營運閪姐

有AC一齊入去撚狗 班台狗之前就係拍人講 set到發言權係80 笑死

いくら補填をしても一番貴重なGWのプレイ機会は帰ってきませんが
それをおいても本来プレイヤーが得られるスタミナやダンジョン解放機会に比してお詫びの品が少なすぎないでしょうか

まあ補填の内容などどうでもいいのですが一刻も早く開けてください

就算中咗都冇乜心機玩

呢張收唔收貨呀巴打

哩句真，game本身問題可能係操作比較閪，其他都ok
結果比閪營運搞到咁

淡淡嘅無奈感， 柴們都開始頂唔緊

事實 人地放長假你先無得玩 賠埋D咁既野 連基本自然回體果度都未夠數

都話開比an玩住先
怨氣少一半先啦

放工未呀

已經唔係改唔改掉寶率 佢派3支水定30支水 甚至300支水

都只係數據上既野 實情唯一影響就係小左人買水
但派多左水就多左人玩 加上刷關爆水各樣 只會養肥d人胃口
而SE? 佢1蚊都無比過出黎 只係派野個數據打3支定30支

閪AI姐 唔識放火牆 D ON9 teleport 咁

スタミナ回復薬3個、10000ゴールド

無錯 同白貓PAD一樣 送得越多野吸引到人留低 越玩得耐既人就越大機會忍唔住會課落去

班AI數學U架

講開又講 兩隻手指做縮細動作個個手勢 我成日都開唔撚到
多數會轉其他

隻驚真係唔錯架

仲有1個鐘

如果隻驚CY做應該呢度每位玩家都會叫好佛 最少應該有100樽水

好彩成日都有野做
今晚又可以睇波

但聽日番工無得玩

以現今手遊黎講難得出隻有創意 (雖然都係舊野抄返POE同D2) 唔係下下P2W 抽卡抽SSR 然後每隔2個星期/1個月換隻新既勁既迫你追已經好好

有台仔仲話"他體力沒必要補滿大家這幾天的量，因為不是他的問題"

全日本7成人用iphone
基本上無分別

岩 真心好玩

CY做唔會衰成噉 人地龍肥出巨型活動一樣準時更完 SE真係

柴犬們加油啊

... 其實講呢D咁正氣既說話果位係咪0課 連體1都無俾先講得出?
有俾錢既我相信無人會講得出咁ON9既說話

咁高境界
好似佢開既咁

但CY做會鎖你ip 焗你玩大陸ser

你燃哂我耐性

扯撚到行都縮返

可惜係SE 我寧願完全新廠新營運搞 佢錯我都俾機會佢改
但SE啦wor....

呢個真 我都貪呢樣

人哋跟住規矩玩點會出事呀

gbf冇鎖喎

台狗邊有錢課金啊

幫你玩住j仔先

算係有新意，不過石門每日送1次，用匙又分金銀銅真係好孤寒

開比an玩住先佢不如回溯左做update之前
唔係佢=放棄ios d客

屌啲台仔都晒鳩氣

其實有分別
打機既通常都有電腦
開個模擬器玩住先係冇問題

我買撚咗一個月服務 無撚咗幾日叫唔撚洗補 台仔個腦唔係裝屎 似係無腦

仲好 隔走大部份唔識用VPN嘅人

果少少更新都可以搞兩日 遲下大更新係咪搞兩個月

成班食屎食著糖

呢隻game真心似以前玩pc d online game
用時間用刷既 不過都係有體力制

有冇巴打可以整理下會賠償啲乜撚狗

我諗佢而家係唔想搞 因為AN玩家就更新哂 IOS 開返都未更新到即係資料唔同步 除非佢將AN果邊退返做舊版本俾人DL完再開SER 等蘋果搞掂再停過咁

開住俾你打
唔跌寶is ok

石門我當打肥料

鬼島唔係浪得虛名

大陸有人買咪鎖得
利申 反cy

撚狗圖2號

我們目前還沒有確認應用商店的反映。
對於給客戶帶來的不便，我們深表歉意。
一旦確認更新反映，維護將立即結束。
對於此事的道歉，我們將在每次通過維護時每天添加以下內容作為道歉。
·所有球員
：2耐力補救措施，1銅鑰匙
·如果您有訂閱或購買了啟動儀表包
:(除了所有球員）3耐力恢復藥物，10000金
另外，如果在維護結束時有進展，我們會盡快與您聯繫。
如果我們無法確認應用程序商店，我們將在4/29 18:00左右再次報告情況。

正常我都唔跌寶

直接搵張隻狗係到食屎架啦

唔會再玩SE出嘅驚

thx bro

我記得有張GIF係隻狗嘔完自己食返

明知佢閪都繼續玩 大家都是犯賤的

入到驚未

Game唔好玩早就棄了

佢地依班活躍玩家

笑撚死

真

其實佢 照run ver 1.0.0 唔得架咩？

咁佢要UPLOAD返AN果邊個舊版本上去俾人DL返

你知道太多了

有咁撚醒就唔係se啦

可以向下兼容架姐

咁D AI 體力上限會唔協調

講時講 派10000金真係幾on撚9

講緊跟身粒石唔知3升4 定 4升5
已經200萬一下

用時間刷都唔緊要 最重要唔會有standard
仲有得休息下

關卡難度hardcore 得嚟 死幾次 學識幾次走位就通關個成就感大啲

譯啲唔譯啲

就算斧頭佬大盛世 其他職都唔會唔玩得

我爆完機覺得未爆機之前推圖個成功感大過而家推完剩係為左刷5星

邊度有花生食

條4章龍打咗我2支水先可以0中技通關

求高手出圖 諗唔到 keyword

其實我都依家都唔明，既然佢都唔肯定幾時先有得更新，點解仲要俾個時間出黎，真係搏俾人屌

10000金我整件裝都唔夠啦屌佢老母 唔講以為呢10000係YEN呀 垃圾SE

不爽就不要玩啊

原來咁大改動

而家咁樣都幾好 一日上去睇一次佢執未
之前咁吱牙膏就真係搏屌

咁每次更新都一定要等 app store 更新，呢個動作一定要熄 server 做 release，如果下次等 app store 更新又等兩日咪捉蟲

而家只可以話 SE 明知最近日本 app store 出問題都要上更新，仲要揀星期六，星期六、日做更新可以話係自己攞黎衰

哎呀屌你老母難得上撚左癮依家有禁撚住我

1.0.2更新維修
1.）30水

改善體力
2.）基本： 水 x 直到維修完成日數
3.）課體boost: 額外 水 x 直到維修完成日數

維修延遲
水 x 2
銅鍵 x 1

維修延遲boost service
水x3
錢 10000

超過24小時
開返先諗

我比佢搞到想down返D2玩真正嘅死靈

班台狗講到好似開左SER咁

活躍玩家呢句野真係神來一筆
睇幾次笑幾次

咁講真 要即時處理既
AN果邊即刻UPLOAD 舊version 上去俾人更新 之後今晚開返舊版俾人玩
即時將之前講既咩5水賠左先 然後等到IOS果邊搞掂再賠返果30水+ 每日幾多支水再加額外賠償都得啦

再唔係出多個公告等埋原本拍賣果個Version 更新先一次過大搞又得 佢賠得足就自然少人屌同退錢架啦 你估大家真係想退錢唔玩咩

10000金真係撚狗嘅極致，reset技能點都唔夠用

訓到聽日下晝6點

又係
升粒野都200萬
1萬連洗技都唔夠

諗起FGO 一粒騎輝石撚狗事件

仲係好想玩，唔退住啦比多幾次機會佢

已經流撚鼻水 抽晒筋

我地一開始等都係咁

送一粒紫石條氣都順d

好心就開咗an先啦

剩係維護呢2日已經推左4個post 根本同平時速度差唔多

宜家似係冇人開工補隻鑊囉

梗係退完繼續玩

我係打工仔都唔想煩啦.. 而家爭就爭ios果邊一批就搞掂 但如果要即時開Server要做多幾多野
反正多人玩多人課賺既又唔係我 我又無份收既 放假好尻過啦 上司屌你都無用 而家卡係卡蘋果果邊

好似已經冇花生

之前仲話唔係se嘅錯唔送野都得
依家討論緊想賠償啲咩

喊緊白泡

個心有少少唔舒服

紫石x2

笑死
真係比我估中送一萬金

又一突破盲腸

退完開返又要課過，唔想幾百蚊就哂左個必退

反正無野玩有無人有日服lol一齊玩
妹撚悶

返工

野久保さんお前大丈夫ですか

我都係 必退真係賺一次半價
加上個廠又唔知係邊個
退一次fgo都成萬大洋

老老豆豆 就算真係蘋果放假唔比你上都係你問題 你明知會咁一係咪撚更新 ON99要人等咁柒耐
班台仔個腦又裝屎 話咩唔賠比你都得 咁我包撚咗月 無得玩幾日點撚樣唔賠
你去租5日酒店 住撚咗3日話間房有問題 你走啦 唔比你住 唔撚換房比你咁得唔得先 仲要唔撚比退錢喎
你老母台仔個腦諗緊乜撚野? 最撚基本嘅野都當係恩賜

冇野做玩緊龍肥過版拎石係咁120單抽

有日服？ 今晚打

冇

賠乜都冇用，5星掉率3倍up, up 返72小時還返d 時間俾大家實際 d
係嘅話體力水我 all in

岩 建議po頭放埋發生咩事

我有 但係。。。

改定名叫平成最後撚狗神作

10LV日服

Google translate
Player譯球員

啲對手全部都係大6淫

難得有隻game幾啱玩可以放d心機消磨下時間

我美服轉過去
係耐冇玩乜都唔識

了解っす
ぜひゲーム内記念碑にメンテ時間を😉

你呢班活躍嘅football players

是但啦 無驚玩垃圾lol都要玩

你當無野賠好撚過啦 垃圾SE比台狗屌

諗起我轉轉轉玩左一甩鐘就收左皮，真係好傷心

我日服lv10 19ping 日服好爽

日本人真係好有禮貌
大陸人而家少左好多

住日本真好

點解我遇黎遇去都外國人多

我隻死靈仲未練好幾時開ser

壓力好大

有無人玩 玩add我 而家開

HASAKI

Why ar

別傷心，個孫結婚果晚你可以拎住古董 ip 話佢知阿爺轉轉轉其實好撚勁

我都全日本

屌架妹

日本人只活在日本人嘅圈子入面
外國人點多唔少都會排
當然唔係個個

識玩一定台服打RK 掛機開TROLL

down 都未 down 返

無ac ar唔想由1lv打過

唉 我都好想去住

㗎妹放題呢
巴打有冇溝到 av 女優級？

唔想支持GCC

打台服撚鳩啲台仔好過

包膠

可以撚狗

是咪口水鼻涕流晒出黎

無ac啊 唔想由頭打過
淘寶又無ac

Apple課左200蚊，10分鐘內全數錢已退理撚得佢

死靈大更新 大buff
所以要等咁耐 大家體諒下
更新完就有神一般的死靈

冇 只識一堆叫雞嘅香港人

成幾年冇玩 日服洗唔洗vpn/幾多ping?

唔洗VPN 60ping

做咩

好撚正呀 diu
巴打好波

之前成人台睇過，
話如果日本你唔做足功課，
隨時貴價食返支那雞

咁大鑊

仲諗住call架妹破處

2個po前招老公仲未有人應招

個po開始慢落黎了

執啦 仲推

飛田

驚都入唔到仲想賣

巴打可唔可以帶路

叫SKT巴帶路
第一次留個美好回憶好d

帶路冇問題 但我唔會入去

隻GAME都執埋你想討論D咩

起碼都入到驚先

想call jk有咩方法

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

開始又發癲

我覺得推po快左

可能有巴打隊草脫離一陣現實，
等game 快 d 開返
平民穿越神器

呢點唔識
但飛田條街好多cosplay 引你入去
包括cos學生妹嘅。。。

想做潮童斧
刷邊關好

返唔到轉頭架 咪去

想要真點學生妹

仆街 變左29號 係咪我睇錯

巴打讀書定返工?
一個㗎妹女友都識唔到?

過埋佛誕都未必得

平原

慢哂

cy 出嚟同我頂住個post

首先...你要入到驚

佢按原定計劃潛水到五月先update 都無咁嬲

試完jk
想試jc

Call G, 毒品同賭錢都係，有時間有錢留黎課金打機好過掂呢 d

但咁一世都冇得啪啪啪

首先

隔離 po 荒野飛行隊有冇巴打玩緊？
飛機得柴犬機我興趣不遊戲性如何

維巴

遊戲性=辣殺

再講就試埋js

課金抽蛋咪同賭錢一鳩樣

好悶呀 有咩驚玩

搞掂，連 data 都慳返唔駛 dl

here

讀 我果班全男
識到㗎妹 但只係朋友咁囉

呢句真

好唔好玩

識到點解唔 shake shake佢

想識都冇呀

㗎妹唔一定個個都岩你嫁嘛
有共同話題但冇興趣都冇計

我iOS 課月包 唔比退 hosed

你齊到六個三星就好玩既
課唔課唔大分別

痴線，架妹淨係對波都已經塞住你把口

我出名大口仔喎

有㗎妹都唔食

好浪費

對腳粗到爆喎…

4頁巴食過架妹?

你估真係咁多天然瘦底大波咩
接受唔到咪揀後天加工

未

幾時有團飛田10連車

包膠
冇食到但玩左成晚腳係咪？

做咩變到討論食用架妹POST

屌SE都屌到口臭啦

冇開 ser 你能繼續討論遊戲嗎

正解

所以要屌架妹

已經變左吹水台

四葉巴喺日本長住過？

無得刷野耐左 覺得個人心跳快左好多 又流鼻水

清你睇睇醫生好

只係去左幾次旅行

咁唯有玩GBF平衡一下

唯有公主連結陣

識波

唉屌 我想打機啊

應該5月先玩得

玩LOL頂住先

依兩日明明無得玩
成日都feel到部電話好似震下震下咁

棄左好耐，回不去

幾時一齊去

開驚都係打丁 唔洗玩

醫學上稱為：幻震

Gun

不如叫飛巴帶隊

開ser未

隨緣啦 手足

我覺得自己變左蛇叔🚬

反正冇機打
打PS4 MHW先

飛田唔洗帶啦 我今年年底應該都會去試下 要快D搵工搵旅費先得

連登公會有大佬照住 玩得好開心

更新左咩

想雪雪古

有連登公會?

好多人

天王寺食完個飯行去養眼一流

日服

識VPN

課金唔洗vpn

同4個FD去 3個都....點都會去架啦 最多睇佢地入閘

大佬 好易咋
連登post 有教學 同埋我住果邊都唔洗vpn

隻FF10都就爆啦....開未呀屌

上次聽到幾個香港人講聲勁大聲 佢地同其中一個fd講 你上先 我殿後 我聽到笑左出聲 佢地好尷尬咁望過黎。。

有無返PT

至少你知佢早晚刷牙

另一處點洗

緊係有
唔返冇錢課金

都咩..呀？

係咪最多返4個鐘

.......？！

學生一個禮拜最多28 我一日至少5個鐘

想係香港識日本架妹有咩方法

姐係都...咩呀？

我見藥房好多台妹做 有無去做朋友

……？！
唔講即卜

3個都雞蟲

有架妹住係香港嘅 只係你遇唔到

我要真jk

之前去大阪見到幾間拉麵都有香港人做

太古城好多.....

我東京都見過 不過3條仔

真jk 我都唔識多個

我相信不久將來處男仲少過處女

唔洗識日文咩？

我果間好多台大陸妹 但好多講多幾句覺得性格怪怪地

飛田應該唔洗掛 價錢OK樣靚都唔理佢係咪日本妹都照入閘架啦班友

你識怕咩

歪

你夠識

上次有媽媽san 講哥哥仔 歡迎歡迎<中文

屌佢 買月卡 但係無撚左2日 咁都退唔撚到錢

為左溝架妹先學

利申 n５

越來越女做G 多咗高汁G 男仔越早去CALL 而家又開始女多男少 長久以來一定會成最大嬴家

如果OK都會入去試下 都想試下日本妹功夫好唔好

諗住7月考n3

我都想做有錢雞蟲

我鯨一年就已經N1了

飛田唔貴

邊個黎

你唔識的

係咪想我貼圖

好想打機 刷關練人 玩轉轉轉

我老表好似話有條青春通就貴D 要2萬30分 有條街老少少就平一半
年底去考察下先

G持

勁 我諗住今年12月先考1

🐳🐍😽

我想要double雪雪古

教我日文ok?

上次去東京識聽佢地講野但係唔知點同佢地溝通

之後我就可以安心去了

屌變左叫雞post

👉🏻👈

玩撚得未呀

點解變左吹水post個ser收左皮?

聽講聽朝再公佈延期

そうなんや www

我開咗場..玩到瞓着咗

真係好失望 諗住可以開開心心玩

聽朝仲要開幾個鐘會先可以追post

點解

咪扮 你一定識

聽晚

原來係咁 kukuku....

聽晚都一定唔得

佢一定識
btw 三玖又下第一

公佈

唔明你地講咩

玩到當se贏照課金ok

香港人です

火法23lv打2-9轉轉轉點過好
係唔係一定要去刷裝刷lv先

君はエロ星人です

よろしくお願いします
係唔係要咁回

佢今次維護會NERF2-9難度
開得返嘅你到時再試下

等得好苦阿

呢個係二刀流

你係咪成日扮唔識日文果個捕鯨提督?

有無示意圖

Thx

點解唔可以開an ser 再教人用模擬器玩囉

江湖追殺令

可能日本太少人用AN, SE開都廢撚事

長期人手置頂 好撚勁

香港。台灣市場係咪太細

因為I9要魚蛋

原來係你

純粹見你同佢一樣咁On9似成咁問下
睇黎估中左

你以為真的有那麼多人回覆帖子嗎 其實都是我一個人回的 不然我換個id發同樣的話給你看

有無懶人包

原諒ok?

唔係啦 我見好多都用sony 同大陸機

成個wkend都冇得玩

識玩一定係用大6雞

大陸廣告包裝得好好 堆架仔都唔會特登走去查間野係咩
正如佢地玩抖音以為係日本app 咁

好多日本妹玩抖音

成日丁

睇定啲
可能係成個week都無得玩

SE:GW唔好打機要 好好地休息 跟住又要做狗

成班痴線佬無得玩都可以推幾個post

原來係你嚟

求詳細

I love ur name

捕鯨提督？求詳細

講返call g ok?

愛回家大小姐真係好正

吖你真係蠢唔係扮架喎

依家係Terry第一ok?

睇唔出ching咁出名

又要逼我改名

成世冇得玩

大佬

呀呀呀呀呀呀呀，比我玩呀

fgo都死埋ser無嘢好玩了

教我識架妹
最好有幾young要幾young

死靈好難玩決定砍掉重練

而家玩好快追返進度

真係吹脹，星期六先維護

我星期四先開始玩，今次個維護係唔係fix啲大bug?

估唔到大佬你禁出名

練弓 +槍 ok?

idea有無得轉?

係咪可以以15日作最壞打算
定係直接下架

重生玉 is ok

我玩緊弓+槍 第四章卡關中 建議玩esay 模式 轉轉轉

其他game我唔知
FGO 同 sinoalice係server負荷唔到先main左咁耐
唔似而家上唔到架咁柒

SE可能都要砍掉重練隻game啦

平成執左佢 令和重開

頭幾日有玩之後棄左
想問隻game而家發生左咩事

少前好似只係一個半月上唔到新版本啫，唔係連續死咁耐ser

賭一個架妹
即原諒

算啦

google退唔到可唔可以寫信退

可以試下

本來以為少前講日服唔多知
但如果係講台服上唔到新版本單野我都知

佢係陸服個邊已經update左新版(有新系統 活動之類)
而台服個邊個新版又係apple一直唔批
搞到台服冇新野玩, 但完全唔影響玩既

痴漢是病 要醫

唔係掛

想主玩槍咁配咩主副?

日服我自己有玩過一段時間無印象出過事，台服果單先轟動，之前都唔知IOS審核可以卡到咁on9
佢仲要台服韓服兩邊一齊送去審，結果韓服一早過左，台服由2月頭等到3月中
雖然話可以照玩，但一隻手機game搞到個半月更新唔到都已經中晒伏

弓

點醫

架妹解藥

Google幾難退下
好多時佢叫你自己搵營運拆
但有3小時冷靜一定成功退錢

其實ios都叫你自己拆